分咗手係咩情況會諗起Ex？

識到新目標嘅時候 總少不免比較吓

N日無清槍嗰時

咁係J Ex定係J Av

睇住av J ex

唔知，呢個問題嘅答案並唔重要

諗起佢可能比啲狗公溝緊嘅時間

無一刻唔係諗緊

搵唔到新女嘅時候

睇返閃卡嘅時候

行過同佢係果度有特別經歷既地方

真

係每一刻
行過同佢行過嘅地方 食同佢一齊食過嘅野 所有有經歷有回憶嘅事物都會勾起
又或者咁講 我係同佢經歷過所有果個人 見到而家冇左佢嘅自己 自然就每分每秒都諗起佢

任何情況
無時無刻

可能我聯想力大豐富所有再細微既野都會諗起ex
又可能係我太掛住佢 同佢既經歷太深刻 一齊既日子太開心 所以香港咁細既地方好易觸景生情
同埋佢講過既說話 中意既野我太上心 成日醒起佢曾經講過咩咩咩 想食咩 想去邊 就會去到邊都諗起